9月25日之前18歲就可以登記做選民，麻煩各位2019DSE同學仔提一提隔離左右

仲有35萬 青年人未登記做選民，快啲搵佢出黎

我依家朋友十有九政治冷感
逼佢做選民都會有機會是但投/唔去投

你啲朋友平行世界？
一係你試下講登記做選民就請佢番大劣飲喜茶

push

文宣將件事包裝到好chill 投完仲有得打卡
可能可以吸引到班政治冷感嘅𡃁仔

冇,佢地唔出街鍾意係屋企打機多
而且有D冇回鄉,又拎美國護照 返唔到大陸

毒撚黎,屋企打機多
IG又冇FACEBOOK又冇

咁難搞唯有斷佢上網線

我身邊D人都係麻煩友黎
幾年前同佢地講雨傘都不了
放棄左幾年

離地撚 無計

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

推

PUSH

RIP

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

聽日出黎呀

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

金鐘既各位加油